[中國歷史分享]日本的二戰poster

打到共產黨, 東亞和平

看!看!共產黨之慘害

所謂共產黨, 就是共中國的土地, 共中國的錢財!

容共之壅

以上內容自行解讀

往事只能回味

lm

回味你老母做慰安婦？
你都痴撚線
好心你地啦 崇日ok 崇日軍真係痴柒線
日軍 二戰殺撚左幾多平民 姦左幾多婦女？

真係好

死黑警殺咗幾多平民，姦咗幾多婦女呀臭閪蚑那賤蛆

依個連登藍絲嚟

呢個真
蘇聯一打完仗就落東三省掃撚走晒器材設備
又唔知強姦左幾多婦女
支那：我唔知

呢D真係日本POSTER?

日本心水清，當時國民黨已經被共產黨全面滲透

汪總裁都一早知

全部都係

主要係俾滿州國果邊既人睇

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

呢張係80年前既警嫂水炮車

同上但呢張係英方畫既正好多

日本比美國既

用五色旗，應該係冀東防共自治政府先啱

華北臨時政府都係用五色旗

連登一向支持大日本帝國光復中國